type существительное английский i русский я
type существительное английский you русский ты
type существительное английский he русский он
type существительное английский she русский она
type существительное английский it русский оно
type существительное английский we русский мы
type существительное английский they русский они
type глагол английский go русский идти
type глагол английский sing русский петь
type глагол английский dance русский танцевать
type глагол английский eat русский кушать
type глагол английский sleep русский спать
type глагол английский like русский любить
type глагол английский hate русский ненавидеть
type глагол английский need русский нуждаться
type глагол английский want русский хотеть
type глагол английский study русский учиться
type глагол английский buy русский купить
type глагол английский sale русский продать
type глагол английский give русский давать
type глагол английский take русский брать
type глагол английский borrow русский занять
type существительное английский car русский машина
type существительное английский bus русский автобус
type существительное английский envelope русский конверт
type существительное английский birthday русский день рождения
type существительное английский gift русский подарок
type существительное английский today русский сегодня
type существительное английский tomorrow русский завтра
type существительное английский yesterday русский вчера
type существительное английский monday русский понедельник
type существительное английский tuesday русский вторник
type существительное английский wednesday конверт среда
type существительное английский thursday русский четверг
type существительное английский friday русский пятница
type существительное английский saturday русский суббота
type существительное английский sunday русский воскресенье
type существительное английский doctor русский доктор
type существительное английский teacher русский учитель
type существительное английский waiter русский официант
type существительное английский fireman русский пожарный
type существительное английский programmer русский программист
type существительное английский mother русский мама
type существительное английский father русский папа
type существительное английский sister русский сестра
type существительное английский brother русский брат
type существительное английский it русский оно
type существительное английский we русский мы
type существительное английский they русский они
type глагол английский am русский есть
type глагол английский is русский есть
type глагол английский are русский есть
type существительное английский to русский пусто
type существительное английский the русский пусто
type существительное английский a русский пусто
type существительное английский on русский в
type существительное английский my русский мое
type существительное английский your русский твое
type существительное английский her русский ее
type существительное английский his русский его
type существительное английский their русский их
type существительное английский our русский наш
type существительное английский surname русский фамилия
type существительное английский favourite русский любимый
type существительное английский hello русский привет
type существительное английский name русский имя
